{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135562080/yangsan-mulgeum-l-yangsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698922193876&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225635066&selectedRatePlan=244460849&expediaPropertyId=66705065&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 L"
    },
    "text": "量産物金 L (양산 물금 L)\n梁山勿禁Lは梁山に位置する宿泊施設で、快適で心地よい宿泊を提供します。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しており、便利にご利用いただけます。 南陽山駅から徒歩9分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。 , ホテルサイズ : 19個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山勿禁Lはどのような施設ですか？",
            "answer": "梁山勿禁Lは梁山に位置する宿泊施設で、快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "梁山勿禁LではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しており、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lの場所はどこですか？",
            "answer": "梁山勿禁Lは梁山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lから最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "梁山勿禁Lから最寄りの南陽山駅までは徒歩9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "梁山勿禁Lのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "梁山勿禁Lのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lでの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "梁山勿禁Lでは、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "梁山勿禁Lのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "梁山勿禁Lではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lではどのようなインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "梁山勿禁Lでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lには駐車場はありますか？",
            "answer": "梁山勿禁Lには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁Lでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "梁山勿禁Lには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 516
    }
}